有冇人覺得香港真正玩完？

由89年開始中央又氹又西 最後回歸到 我仲記得97年7月1望住電視入面青馬一排流散落黎既煙花 幾咁壯觀 細個唔識 只係覺得邊個管理都冇問題 香港繼續會係香港 係我長大既地方 到中央逐步入侵 由沙士放自由行入黎 逐步赤化香港 我都仲覺得純粹經濟大家互相交流 當年中央對23條以至香港仲好顧忌 50萬人一出 即時回收 果陣覺得遊行數字就係一切 中央由溫水煮蛙 要我地逐步接受同化 到梁振英時代 連平時官腔都包藏唔到狼子野心 一層層咁剝開 背後就正正係想將中國一套加諸香港身上 之後經歷左好多思潮 有本土 獨派 一一歸於沉寂 而中央亦都愈黎愈放肆 明目張膽 銅鑼灣書店話拉就拉 中央仲毫不掩飾豫默認越境拉人 到左而家 同佢講道理講條文 一律廢話 因為對中央黎講法律只係打壓異己既維穩工具 今日呢條律法唔岩自己用咪改到岩自己用 保留最終決定權既始終係中央 林鄭同中聯辦開哂聲必定推 我真係睇唔到最後有咩可能會回收 就算今日俾你港人港審到 聽日咪又係再衝擊 一路消耗你香港既政治能量 我衝完逃犯 聽日衝兩地一檢 後日衝第二條高鐵 你地香港接得住咩 坦白講 收歸國有係遲早既事 我6月9號出黎 都係想死得眼閉d 冇其它想頭 到時既香港 冇多元意見 新聞就係報呢個果個唔見左 原來俾人引渡左返大陸 香港律師分成維權同唔維權 維權律師就逐漸消失 新聞日日就唱紅打黑 網絡俾人每分秒監視 到時連登會係咩面貌 我地或者會照常生活 吃喝玩樂 但唔知會唔會心入面總有一個空間 俾自己去哀悼一個曾經美好既地方？

香港今次END GAME喇....歷史書將會話呢個係香港民主自由既最後一次遊行

我知道絕望唔係好事 但各人帶住唔同理念和目的去遊行 我都好想知其它同行者諗緊d咩

明知個結局可能都係失敗 但都起碼都要掙扎求存 人權既野真係唔可以讓步 唔想做沉默既羔羊

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：